## Теоретический вопрос 

1. Опишите своими словами как работает цикл forEach.

Функція нічого не повертає і викликає функцію один раз для кожного елемента масиву. 
Надана функція може виконувати будь-які операції над елементами заданого масиву
